我只能永遠讀著對白 讀著我給妳的傷害

我原諒不了我 就請妳當作我已不在

讀完了依賴
我很快就...
我只能永遠讀著對白

有聲

心淡了

我一路向北
離開有你的季節

黑b呢排好搶口

死funson9
黑b xavi 范加爾

黑b 范b 維b
三位一體

3 idiots